入黎睇下留言....女朋友失業幾個月

女朋友失業幾個月 之後同我講人地男朋友都比錢自己女朋友洗 暗示.....

正皮 關心佢更係要比錢？
負皮 老馮？

有女就收皮啦

屌撚到佢飛起呀

飛得

你條廢柴如果連少少零用錢都俾唔到條女攞黎應急，倒不如你唔好學人拍拖啦。
第時結左婚仲得了？條女唔洗旨意有依靠。

每晚屌一劑咪比返錢囉

你無女就收皮啦 撚樣 九唔搭八

失業幾個月咁做咩唔去搵工

佢無學歷 中六未畢業 佢不斷簡工 厭人工低時間長番工遠

中六未畢業都學人揀工

叫雞都要比錢啦

睇下咩關係，拍拖不夠一年，一定唔比

over 1年， 比少少當應急。

就黎結婚，比一半以下都可以接受。

如果係認定係佢嘅，咪依段時間多啲約佢出嚟請佢食飯囉。未結婚俾咩家用

做雞囉 工時短人工低
佢憑咩揀工？

Btw佢有比你屌 你咪隨意比啲囉
叫雞係要比錢嫁啦
佢當自己雞 你咪當佢雞
自己諗啦

人工高

點醒佢囉 無學歷都要揀工 佢揀工 工同時揀佢
利申: 我最近請左個mk妹同你女朋友講既野一撚野 即時屌到佢上天花板

男女平等

你女朋友有冇溫柔煮飯俾你食先 ，有嘅話比囉冇嘅話六七啦

屌完佢扔三百蚊係佢個身上

關鍵都係拍咗幾耐講呢句嘢 不過點幫都好 都係人情份上

做女朋友已經想癡飲癡食
結咗婚更不事生產
飛得

岀街我比哂 佢想買咩都會買比佢

你千祈唔好唔要佢, 寵壞哂

我都周圍問朋友有無工介紹比佢 幫佢揾到一份 佢同我講想識多啲朋友 份工自己一個做好悶 但份工性質係同小朋友玩 每日工作時間係9至5內 無堂就收工 人工都不錯 唉....

同佢傾咗 結果氣氛好(姜)

坦白講好少 我哋唔係一齊住

一齊左2年以上 我覺得佢想要咩都可以同我講 我會買

一個女人唔怕比人養即係當自己係雞
你咪用屌一隻雞既心態去諗佢貴唔貴囉

佢成日拎佢啲朋友比 話好多男朋友都會比錢女朋友 我想知多唔多男朋友係咁？

你哋女朋友會唔會咁？

？

佢啲屋企人無屌過？求撚其搵個藉口講話儲錢囉
老老實實又唔係特別有錢都唔會話比錢對方用

除左一個港女朋友, 未撚聽過有人會比家用女朋友洗

叫佢搵佢啲朋友既男朋友拍拖

你明明內心知道好多人都唔會
做咩要拎佢講既一句野黎呃自己
而且好多人會比又點
你自己想唔想女朋友係攤大手板既人先係重點囉

岩啊

佢屋企人屌過佢成日又唔做
我同佢有傾結婚 佢話佢無乜錢 我話擺酒啲錢我岀哂？你唔夾？我話買戒指都唔平 佢話不如我娶你 我都燥底話結婚錢你唔分擔下？

你自己搵唔搵到？
第時幫唔到手播

算數喇 拍拖下下咁計較錢 唔好話結婚 望撚住你啲錢咁倒錢落海 你女朋友好似無諗過你反工咁辛苦仲好意思開口比錢用？

港女先會，日本妹唔會

唔好意思 我睇唔明

其實佢好似想我養佢 但我想一齊番工努力去組織個家

師兄

養？佢係咪未撚醒？ 拍拖已經比埋佢個份 唔好話儲錢喇！下下咁大支出 又無幫過手 不如飛左佢喇 2年啫
利申： 係絲 都睇唔過眼

咁都忍到，ching你索性捱下義氣接埋啲貨算，廢事又一個禍害人間

你女朋友幾歲

點解好似講到男人付出一切 女人應該都分擔啲

坦白有啲忐忑

23up

我女朋友係架妹

兩條路: 1 ) 同佢傾下 如果意見接受態度照舊 咁飛得 無謂浪費大家時間
2) 如果你可以包容佢既港女性格 咁無野可以講 你已經比佢食住 祝你好運

飛得啦 比錢你可以 但你會付出什麼先 或者憑咩爽唔付出

我會再諗下係唔係適合自己

認真覺得拍拖唔係咁拍囉

笑死

我會分手 我同樓主一樣type 鍾意同老婆一齊經營家庭 要一個人獨力擔起頭家唔係唔得 但都要see 自己一個揾其他錢 又要受佢氣 佢又唔識理解你 擺明唔啱再一齊

仲有咩需要諗

you deserve better 呀清

請食飯睇戲就會
比錢呢d野 係結左婚比架喎
未結婚比咩錢

結咗婚都未必要俾啦

公一份婆一份

家用呢d見仁見智啦
但係拍拖就一定唔應該比

可惜好少

屌佢老母死毒雞 男女平等wo 師兄

如果你收入夠應付生活供樓，佢又是你結婚對象，咪忍下。可以俾小小俾幾個月既。
如果佢比較懶不想工作，長遠來看，你打算公一份婆一份就未必得

幫人養老婆

樓主 老老實實 條女個殻唔係得既話飛得

我覺得佢失業無收入係要關心下佢夠唔夠錢駛，好似如果你失業，女朋友都可能會俾幾千蚊你傍下身（如果唔會咁你都唔駛）。但前提係佢要一直有搵工，自己唔係完全0收入咩都唔做問你拎錢，然後養成習慣

女人根本本性就係雞
只不過私家定非私家雞

男朋友一講無錢，我會即刻ATM禁幾千比佢
佢要養呀媽有時會洗大左
睇你有幾信任佢
同埋睇下你地關係既深淺
比唔比錢佢無絕對既對與錯
我男友問我都唔一定要比錢佢
但唔計較咁多
反正佢平日對我好好

雞生出黎既雞佬，你好呀雞佬